作為一個和理非，罷左太耐工真係冇哂錢

其實係自己一路都唔敢做前線，所以只能夠罷工支持，但相信好多和理非都一樣，點都要錢先生活到，依幾原本頂唔順諗住返下散工跟車，但都冇工返，有冇人可以有啲炒散嚟返下。
利申：做過跟車，搬運果類

［點都出］政府反對司法覆核蒙面法理由之一：有效阻嚇及減少「暴力」

加油 幫推

唔敢做前線 但你罷工個陣 做啲咩

Btw 手足你可能轉炒散餐飲會好啲

【楊政賢】淺黃的警號

Sor, po錯，我想po依個

10月8號，我要見到依啲畫面！

Tg:fuckthepopo1234 可能幫到你